各位手足唔好走呀:(

走左嘅話就冇人反獌

88，回家了

獌狗就快撚啲走，唔好污染波台

利申：反獌，但是時候回家了

再見